聽日應該係遣責同等多d知道811、812發生過乜事

不合作運動要社會氣氛蘊養，同埋，我睇85林鄭都未驚過，手法要準確對焦，塞地鐵真心無乜用

同埋而加差佬扮示威者搞破壞已浮面，俾佢地煽動做對自己有危險同失分既野搏唔過

算啦 班塞鐵撚唔會明 仲以為自己好醒

我最驚其實係鬼做，但有有心人被煽動做埋一份